今日我生日 想同咁多位乞句生日快樂

誰又能善心親一親我

生日快樂

生日快樂！
光復香港！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

生日快樂🎉

Happy birthday

生日快樂
祝願望成真

親一親你個春袋

生日快樂

掟樓主

錫春袋

生日快樂

HB

生日快樂🎂

生日快樂！！

生日快樂 要錫你就不了

生日快樂 巴打/絲打

生日快樂希望你唔洗好似我咁慘，同我講嘅人一隻手數得哂

生日快樂啊

生日快樂我都係今日生日

生日快樂
唔係女唔錫

生日快樂
記得幫埋香港人許願

生日快樂🎂🎉🎈🎊

祝你生日快樂

生日快樂 大家加油

Happy birthday dude

hbd

生日快樂
光復香港 時代革命

happy birthday

生日快樂
巴打我同你同一日生日

生日快樂啊親

祝你生日快樂
祝你生日快樂
祝你生日快樂
祝樓主生日快樂

生日快樂！

Hb
祝你心想事成

生日快樂🎉 香港人快樂

生日快樂
心想事成

生日快樂
祝心想事成

生日快樂 我地會蠃

首先 我係Lihkg 乞左三年
今年特別唔同
好多謝大家
亦祝福 同我同一日生日既人

願香港有一個更好的明天
香港人加油！

同一日